想行年宵但又唔想同人行

想自己一個行但又怕比人覺得我毒

連登約埋聽日一齊行

唔想做下一幅連登M記圖

咁多人 都唔會知你自己一個啦

有道理

我都唔想

已經行左

自己一個？

我都係想行年宵但係怕一個人on99999

諗住自己行入去，食D小食，被人逼下，跟著返屋企

見到門口一對對已經想走

我開解下你，日本兄弟

包場囉

做乜走過黎依度

我人唔係日本呀

支持下你
我祝各位巴打溝唔到港女

諗住聽日去 未撚驚過

港女都睇唔上我

不過如果揀女，揀著港女又係難頂既

勇士

我唔敢，最多只係打算年30晚去

你自己搞個年宵自己行咪得

當然，邊個同我行，今日行多次